香港揸SUV適唔適合？

覺得SUV外型運動格啲，空間較大。
例如Honda Vezel, Mazda CX-5, Audi Q3一類細SUV係香港用點睇？

我覺得旅行車會好d，尾箱仲大過細SUV

假suv 得頭驅果唔好買啦
不如諗下volvo v90 又靚又夠力又抵